覺唔覺男人25歲都係A0一定性格有問題？

我身邊好多樣衰但健談既朋友都已經拍過拖
反而有d樣正常但孤癖既毒撚（多數熱愛數學）到宜家都未拍過拖

好彩我24歲姐
今年應該搵到初女心

我靚仔毒撚 。熱愛動漫

下年開始性格就會有問題

樣子平凡，冇錢，冇野叻，人生做每樣野都一事無成，做人又唔主動， 又自以為是既咪溝唔到女囉。

應該話冇女會中意

25歲係指標姐
依個年齡正常事業開始起步，唔會窮到燶
亦都開始有男人味、成熟

25歲maths grad

點解要歧視數學

霍金坐輪椅都溝到女

唔係歧視數學，但普遍數撚都比較執著（可能計數既人係咁）
d女同佢地相處會覺得好惡頂

係，我好有問題

樣正常又健談 但A0是否更可悲

係咪你自己以為正常同健談呀

應該係
仲有兩年

我。。。。

但我起碼有樣，都叫有a2

咩叫樣正常

Ching

Ok bye

25歲，肥矮毒柒窮

a2

甘囝

唔熱愛數學但熱愛電腦

我毒l，唔識同人講野，尤其女仔
我fd占掛，話我將會單身一世

其實做人唔aggressive 樣又細個
巳經差好多

樓豬自己係邊種

A0.5